無網際網絡存取 DNS沒有回應

有冇人試過咁？已經過咗兩日都仲係咁
網上行個客服又唔通
無網際網路存取但又可以接收到數據包
dns手動改位址都仲係咁
有冇巴打識整

Setting>network & internet>proxy
Automatically detect settings
熄咗佢